{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 미술시간풀빌라&스파(리뉴얼) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内とともに、一部の客室種類であるjuniorsuite G1、juniorsuite G2、スタンダードはスパがないことをお知らせいたします。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由による払い戻しもできません。 美術の時間はどんな場合でも未成年者の予約を受け付けず、未成年者の場合は両親と一緒に同伴した場合のみ予約が可能です。 入室および退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は個人的に準備して来ることができません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された場所を利用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約されていない人数はすべての施設の利用が不可能であり、予約人数以外の入室は払い戻しなしで退室措置となります。 メガスイート及びjuniorsuite G1、juniorsuite G2は家族以外の男女同室での宿泊、1カップル以外の2カップル、男性のみで構成された予約を受け付けておりません。 入室の際にはスパ/ジェット機を特典として受けることができ、メガスイート(プールビラ)ではぬるま湯を申請する場合、追加料金が発生します。 最低一日前の予約が必須であり、当日の予約はできません。 メガスイート客室は家族以外の男女同室での宿泊を予約することはできず、1組のカップルは予約可能ですが、2組以上は予約できません。 フルビラ客室はメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューツインベッド、屋外テラス、フルビラ(温水/ぬるま湯)で構成されており、メガスイート(フルビラ)ではぬるま湯の申し込みの際に追加料金が発生します。 プレミアムペンションではバーベキュー場と駐車可能なスペースが提供されます。 バーベキューはザイグルのみ可能で、肉の種類は肩ロースや牛肉が最も適しており、直火焼き方式ではない貝類は不可能です。 一部屋につき一台の駐車が可能で、ファミリー海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "一部の客室種類にはスパがありませんか？",
            "answer": "はい、juniorsuite G1、juniorsuite G2、スタンダードの一部の客室種類にはスパがありません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は受け付けていますか？",
            "answer": "いいえ、美術の時間では未成年者の予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式による料理や焼肉は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約されていない人数は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、予約されていない人数は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "メガスイート客室は男女同室や男性のみの予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、メガスイート客室では男女同室や男性のみの予約は受け付けていません。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室の際にはスパ/ジェット機を特典として受けることができます。"
        },
        {
            "question": "メガスイート客室でぬるま湯を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、メガスイート客室ではぬるま湯を利用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "メガスイート客室には誰と一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "メガスイート客室では1組のカップルと家族以外の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フルビラ客室にはメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、オーシャンビューツインベッド、屋外テラス、フルビラ(温水/ぬるま湯)があります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションにはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "プレミアムペンションではバーベキュー場と駐車可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような食材を使用できますか？",
            "answer": "バーベキューはザイグルのみ可能で、肩ロースや牛肉が適しており、直火焼き方式ではない貝類は使用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋につき一台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、客室近くにはファミリー海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 765,
        "QA": 773
    }
}